大家 係時候起身食早餐

想食 18 mc nigger

Racism

mustard sauce

Original sauce is better

mustard 陣味好夾啲油膩嘢

酸酸地先夾
Honey mustard 太咸

明明就好好食

一兩舊就好食
之後就會覺得太咸

18 件

吃我的雞巴 可以嗎

-.- 你先吃我的

牛逼

我肚餓到瞓唔着

Blocked

去食早餐

喂屌你啦

早醒咗